Oh My Girl 出新兒歌無人講？

好QQ >/////<

嗰位幾時單飛咗

我射爆精哇

Yooa嗰排傷咗..

@